### Информационно-аналитическая система математического моделирования ядерного реактора с обратными связями по мощности

Компиляция в .exe файл выполняется при помощи утилиты PyInstaller. Установите её, а также все зависимости проекта в 
виртуальное окружение и запустите команду:

```bash
pyinstaller --clean --add-data "imgs;imgs" --add-data "theory.html;." --add-data "task.html;." --onefile -w gui.py
```
